香港仲有未來咩？呢幾日新聞不斷，個人好灰。

暫時唸到可以做嘅得27號去抗議下，但係目前見到d遊行都無許可，分分鐘又驚比人拉